IE80 vs SE535

巴打點揀 兩隻試過都幾鍾意
隻se425爛尻左

se535

自己出去試
你隻耳生係你到
其他人意見最多只係參考

我就係兩隻都試過都幾鍾意 但未煲過 驚分別好大

因為始終唔係講緊幾舊水 想問下多啲意見姐 唔好嬲豬啦

535都成3k
比我一定唔會買535
依個價位我會買灰黃鸝 仲平幾舊

如果一定要依2隻揀 我揀ie80

利申：曾經有535 但已賣 垃撚圾

第一次聽 上網搵下先

唔介意強國野既話 依隻絕對係正野黎
幫條女買左對 除左未煲好之前齒音多左d之外 依個價位冇得輸 依家買應該2600左右

同埋雖然佢係強國野 但間野好出名

灰黃真係性價比極高

香港係咪得一間有得賣？

拎535呢隻垃圾嚟比？
Ie80 完勝wo

啱啱聖誕1300入左隻ie80

btw灰黃真係3000蚊人聲分析無佢輸 但同ie80嚟講個base真係差啲
識我唔好叫我

水貨？

535唔係真係唔差，佢三頻都好平均，但音場就麻麻地，側重在係某個區域到，唔夠立體，IE80未聽過，比唔到意見

好靚

結他名廠
Fender fxa7

要3頻有akg t40唔好？
Ie80 嘅低頻夠自然 但人聲唔太好

我覺得主要聽人聲女聲既話就535 其他就ie80
用電話聽既話se535就易推啲
ie80難發揮少少 要好啲設備 但都聽得既

我自己就鐘意ie80陣圈味多啲 自然同平均過535
多次去試聽535 但都係接受唔到

試埋akg t40

N40

係 記錯名

Campfire 貴咁多

多謝咁多位巴打意見 買左上黎分享下(雖然仲未決定好 )

ie80屌打535囉

2600邊度買到

邊到

包膠：試左灰黃鸝 真心鍾意 但戴得好唔舒服
ie80 戴得ok舒服 但聽開啲歌好似灰黃鸝正啲
試埋inear sd1 公模舒服到爆炸

灰黃應該係最舒服架啦wo
睇嚟你耳仔好細

係 所以好難揀

n40都試左 個人覺得一般

耳細好難買耳機 一係試埋sd2s
我都係耳細 戴好多隻耳機都痛 依家換左cm

sd2 同 sd2s係咪一樣？ 成四千

搭單問，邊度有高人整er4p既線？斷左，又唔想掉左佢，請問邊度有得整

冇記錯依家sd2s 應該3000頭買到？ 唔肯定
btw sd2s同sd2只係大細之分 s係細d 岩細耳既人

535 聽人聲正
直頭有點over
鐘意就去馬

想聽adele 應該試咩好

聽人聲去試埋灰黃先講啦
535真係垃圾嚟

試左啦巴打 戴得唔舒服 所以仲猶豫緊

我自己聽緊Campfire Nova同ie800 前者聽adele 正

Im03 vs se 535 點睇

但我覺得nova 個低頻比ie800差好多

im03

4000 好貴

買im03 sd2s呢兩隻仲正啦
利申：sd2s

3k 放左黑黃
個時肥花d人爭崩頭

3000 幾成新